屌佢老母 支共又搞事: 北韓籲美解除制裁 揚言恢復發展核武

北韓外交部2日警告，如果美國沒有解除針對北韓的經濟制裁，平壤可能將恢復加強核武的國家政策。圖為北韓領導人金正恩
（中央社首爾3日綜合外電報導）北韓外交部昨晚發表聲明警告，如果美國沒有解除針對北韓的經濟制裁，平壤可能將恢復加強核武的國家政策。

美國與南韓之間瀰漫一股不安氣氛，對於運用制裁與施壓北韓放棄核子計畫似乎不同調。

美聯社報導，北韓外交部聲明表示，如果美國不改變立場，北韓可能恢復同時推動核武與經濟發展的「並進」政策。

南韓本來建議解除部分對北韓的單邊制裁，以創造外交斡旋空間，但美國總統川普直接反駁，聲稱沒有經過華府批准，南韓不會付諸行動後，首爾當局上個月收回提議。（譯者：張曉雯/核稿：盧映孜）1071103

你放棄先
你唔制裁先
無限loop
loop到金仔死果日

入嚟想睇支共點搞事，但篇報導冇講喎

南韓真係無face, 靠美國呢個世界永遠無愛與和平

想嚇侵侵，咁你咪試下囉。

我估可能做左中間人
教唆金仔？

又趁大選係度搞事